@manual{mpsbr,
	Author = {Softex},
	Title = {MPS.BR - Melhoria de Processo do Software Brasileiro},
	Year = {2014},
	Pages = {47},
	isbn = {978-85-99334-52-2},
}

@manual{inmetro2003,
	Author = {INMETRO},
	Title = {Vocabulário internacional de termos fundamentais e gerais de
	metrologia},
	Year = {2013},
	Address = {Rio de Janeiro, Brasil},
	Pages = {75},
	isbn = {85-87090-90-9},
}

@inproceedings{soviero1997,
	Author = {P. A. O. Soviero and L. G. M. Lavagna},
	Title = {A Numerical Model for Thin Airfoils in Unsteady Motion},
	Year = {1997},
	Pages = {332-340},
	Volume = {19},
	Number = {3},
	Booktitle = {Journal of the Brazilian Societyt Mechanical Sciences},	
}

@inproceedings{sparrow1980,
	Author = {E. M. Sparrow},
	Title = {Forced Convection Heat Transfer in a Duct Having Spanwise-Periodic
	Rectangular Protuberances},
	Year = {1980},
	Pages = {149-167},
	Volume = {3},
	Booktitle = {Numerical Heat Transfer},
}

@article{clark1986,
	Author = {J. A. Clark},
	Title = {Private Communication},
	Year = {1986},
	Address = {University of Michigan},
}

@article{arruda2007,
	Author = {M. B. B. Arruda},
	Title = {Como fazer referências: bibliográficas, eletrônicas e demais
	formas de documentos},
	Year = {2007},
	Url = {http://bu.ufsc.br/framerefer.html}
}

@article{coimbra1978,
	Author = {A. L. Coimbra},
	Title = {Lessons of Continuum Mechanics},
	Year = {1978},
	Address = {São Paulo, Brazil},
	Pages = {428},
	Editor = {Edgard Blücher},
}

@inproceedings{bordalo1989,
	Author = {S. N. Bordalo and J. H. Ferziger and S. J. Kline},
	Title = {The Development of Zonal Models for Turbulence},
	Year = {1989},
	Pages = {41-44},
	Booktitle = {Proceedings of the 10th Brazilian Congress of Mechanical
	Engineering}, 
	Volume = {1},	
}

@manual{NBR14724:2011,
	Address = {Rio de Janeiro},
	Date-Added = {2012-12-15 20:34:08 +0000},
	Date-Modified = {2012-12-15 20:35:25 +0000},
	Month = mar,
	Org-Short = {ABNT},
	Organization = {Associa{\c c}\~ao Brasileira de Normas T\'ecnicas},
	Pages = 15,
	Subtitle = {Informa{\c c}\~ao e documenta{\c c}\~ao --- trabalhos acad\^emicos --- apresenta{\c c}\~ao},
	Title = {{NBR} 14724},
	Year = 2011
}

@manual{NBR6034:2000,
	Address = {Rio de Janeiro},
	Org-Short = {ABNT},
	Organization = {Associa{\c c}\~ao Brasileira de Normas T\'ecnicas},
	Subtitle = {Informa{\c c}\~ao e documenta{\c c}\~ao --- Referências},
	Title = {{NBR} 14724},
	Year = 2000
}

